應該用呢張圖爭取外國民眾支持香港抗爭，順便打擊奶共偽人

Taylor，MC Jin，Emma Watson

chinaman

好高質

推

唔好俾奶共偽人利用blm搵食

呢幅圖係笑𨳊對香港警暴視如不見嘅人。但如果去到國際，其他人未必理解香港，便有眨低 BLM 成份。

可以加以說明，齋屌偽人消費blm搵錢亦可

好多偽人fans入嚟負皮

支那人王嘉爾都係咁
尋日twitter出post BLM

籠的傳人王嘉爾: Racism is ridiculous !!!

已留言屌佢

見到佢bio打HK支那更加火

又迫外國人表態
人哋同香港一啲關係都冇有權唔講，關人鬼事咩，世界咁多不公義嘅事唔通要講晒
成日要求外國人表態時對香港人有同對待遇，否則就偽善，呢啲先最撚肉酸

美國就話同香港無關係啫
咁英國呢？

國際線唔係第一日嘅事

係囉
明明係身邊發生 就唔撚理

幾時你老婆被姦
你唔好去關心
去關心吓紅燈區女權問題啦

總係有d人都唔尊重人權，就以BLM 黎刷存在感同企係道德高地

極噁心

真

比盡咪英國政府，關佢人民或藝人咩事
仲話去emma watson度洗版
做咩唔理我，做咩理佢唔理我！ 你好偽善！
真係好撚肉酸

國際線宣傳自己，人哋理唔理你控制唔到，亦冇可能管

唔係好知你想噏乜

唔關英國人事呀？香港人有成三百萬bno，你真係以為bno只係旅遊證件呀
英國人既然為美國件事發聲，無論係反警暴定反種族歧視，香港都有發生，點解唔可以質問佢點解反啲唔反啲？
偽善就預左俾人屌啦，揀啲有光環既支持
emma標榜自己係女權份子，咁將香港性侵攞去質問佢有咩問題？
你唔想發聲，咁就唔好講到自己有幾撚撐女權啦

嗰幾百萬bno 持有人都係留多一年，咁都有得掹車邊關人事我真係服咗你，我係英國人一定心諗： 唉，早知唔好咁多事，幫人都要比人屌番轉頭 格硬拉關係然後格硬話我嘅事即係你嘅事，真係好無賴
全世界每日都發生不公義嘅事如果每個都要出聲都好唔得閒，唔出聲某某地區啲人又屌你偽善，迫人表態支持自己真係共產黨手法，唔該你唔好代表香港人，影撚衰晒

bno都係英國國藉嚟，你條垃圾係咪唔撚識呀，同我講乜春一年呀？
如果你係反警反歧視，真係咁大愛，點解其他英國藉人士有警暴同歧視問題就當睇唔到，偽唔偽善啲呀？

無人叫人一定要表態反警暴同歧視，但你撐果個唔撐呢個，咁俾人質問果陣有咩問題呀？質問都唔得你都好撚獨裁，喺共狗身上學返嚟架你

全世界係好多不公義既事，未必個個得閒理，但一啲大事同切身有關既都唔理，講唔講得過去呀？
咁你唔好標榜自己係女權好關注人權啦好嘛，你唔咁樣標榜自己，人地就唔會質問你啦

你呢啲撚樣基本是非黑白都分唔撚清，你同藍絲一撚樣影撚衰晒香港人呀

而家冇權諷刺佢地?

嘩！好嬲好嬲呀，咬人啦咬人啦
你咪繼續迫人表態囉，人哋係唔幫你點吠都唔幫㗎啦傻仔
比你提一提原來我係英國人我都唔知，可以返祖家啦

而家冇權選擇發言

而家冇權逼佢地發言?

見到你呢啲on9講埋啲9野，正常人都屌9你啦
偽善撚唔幫咪唔幫囉，叫得做偽善撚無光環既野佢點會做呀
質問佢純粹拆穿佢幾咁偽善，無本事就唔好學人戴光環啦

得支那共狗藍絲先唔認bno係英國藉，跟支那口風話係旅遊證件
你認唔認英國國藉wfc，英國認就得啦

迫人發言，惡過共產黨，學人講民主
想問憑咩，佢有義務 佢有責任幫遠東一個地方嘅人發言
香港人反警暴又使唔使幫手屌美國警察啦，如果選擇唔出聲美國人係咪可以迫我哋發言同埋屌柒我哋呢